新任律政司司長14:30見記者 料回應僭建問題

你無錯

搵老公出黎頂啦

即刻請辭？

道歉時露出胸脯

屌你重唔重口味D

準備689上身

人呢？

夠鐘啦

辭職啦

有老公？

求撚其答記者兩三個問題就閃走人

新任律政司司長:美國亡我之心不死

僭建已經正常化咗啦，而家d 高官無僭建先係新聞

我記得我無講過

有權有財既人就無辜
窮撚就係原罪

你有錢有病 你會無罪
佢貧窮無論如何一條死罪

對自己提出起訴啦
唔係好難服眾
以後更加冇人相信你公正嚴明

sor9ly囉

完

只要配合調查就無事，咁以後所有人犯法都配合調查，咁無人要受罰。道歉配合調查當無事係咩邏輯？

已徵求人大釋法放寬處理本人僭建問題, 問題在處理當中, 咪撚再追